有冇微積分 數學神人 請入

睇唔明中文喎
係咪differential黎架
利：廢

其實你識咩語言
見你英文好似4都冇

屌你喇
我乜柒都唔識
我知我垃圾

你點睇我4都無

仆街我真係睇唔明
到底點用中文讀數學

You're not alone

叫你寫program wor

收皮 你咁勁 唔好笑我
我Taylor series啲general rule寫錯哂

真係唔7識😭😭😭

substitute delta = 0; the formula f'(x) becomes 0/0 .
Hence use L'Hospital rule, differentiate f'(x) to become f''(x)

am I wrong ??

嗰啲無所謂啦
Formula呢啲有keyword就search到嘅嘢，背嚟有咩意思

f' may not be differentiable

係咪用first principle
利申：見到中文已經直接飛 淨係睇條式似

differentiate -f(x+2delta) becomes -f(2) and so on...
the question gives f(x) = log (x)
may be you are right... i have no clue.

differentiate w.r.t. delta

上面話代Δ=0 嗰啲係咪唔知咩叫limit
Δ→0 咁點會等於0

btw 條式係centered difference formula, numerical differentiation用的

唔明+1
lim RHS咪=左邊

除非個function本身係x到d唔到

6係咪通識題

應該係😂😂

到底呢張野係邊到搵返黎

有個台灣fd sd比我😂😂佢話佢地個教授傻佐

完全唔知第6條佢想表達d乜
numerical differentiation係電腦出現之前好耐已經有

我見到張嘢R曬頭😂😂